美股又暴跌

沒事兒 沒事兒

就快1000點了

睇IG吧 同道指唔差得遠